今日真係領教香港濕凍嘅代表作，名不虛傳

明明都有成十一度，晏晝凍到著幾多件衫都唔夠，重凍過0係英國零下幾度+落雪！

我啱啱喺南極返黎都覺得香港好凍,香港濕凍世界第一

有無咁誇張

我去晒南極北極，著件背心都頂得住啦

番到黎香港真係唔著羽絨唔得

凍撚死

我啱啱喺北極返黎都覺得香港好凍,香港濕凍世界第一

我老細前幾日仲係西雅圖
佢真係話香港仲凍

喺街度個個都縮下縮下，證明唔係剩我一個feel到咁凍